幾年冇食合味道雞肉味，依家變成咁

一打開見到啲雞粒唔係以前咁白雪雪已經心知不妙

一食落口，仆你個街，勁重味精味，一咬就散哂

我仲記得以前果隻雞粒係真係好似真雞，好有咬口，雖然有啲鞋，但勝在夠真

依家變到勁撚難食，十足出前一丁啲味精肉咁

合味道

一年比一年差

以為自己出post

產地
反而大陸賣香港製造貨

隻香辣海鮮都係唔辣 得個咸字

終於有人講
牛肉味d肉仲恐怖呀
當年合味道明明好好食
轉左可以叮之後麵質急劇下降
呢幾年連配料都轉哂

有無其他杯面好選擇？

倒咁D粉先沖水

有次食什錦味仲恐怖. d脫水肉片唔知咩肉黎
個質感勁霉勁散, 個湯又難飲, 食一半掉左
咁多年最keep到應該係蝦味, 不過脫水蛋同蝦個量得返一半
依定要食都食日版, made in china果d全部係垃圾

made in china

made in China 嘅食品你估浪得虛名㗎？

合味道依家係杯麵之中最垃圾

買759 個隻？

我食完次次肚痛

又站香港製造？？點解會變左大陸造？

我屌岩岩一打開，見到已心知不妙，上黎search一search原來有人講過

仲黑撚過樓主個粒（唔是lin）好poul好似大陸啲乜7康師父 好難食還我白雪雪雞粒